Een pauze erin, gedurende welke de eerlijke en onbedwingbare baby maakte een serie sprongen en kraaien tegen weinig Jane, die leek mij het enige lid van de familie (ongeacht personeelsleden) met wie zij een besloten bekendheid.
"Mr. Drummle," zei mevr.
Pocket, 'ring voor Flopson?
Jane, je undutiful klein ding, ga en neervlijen.
Nu, baby darling, kom met ma!"
